北角區最高質！！！！

北角區成功爭取整區罷工而且一d民怨聲音都冇！

你地應該學下北角，和平罷工。

由尋日都今晚，明政應該都會繼續

講你地其他區做唔做！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

北角區成功爭取整區罷工而且一d民怨聲音都冇！

你地應該學下北角，和平罷工。

由尋日都今晚，明天應該都會繼續。

講！你地其他區做唔做到！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選